各位 我有個請求 可唔可以每年都記得6.15

呢日係我地梁烈士嘅犧牲
我希望大家唔好忘記佢嘅付出
各位每年6月15日都去太古廣場
為佢獻上鮮花

Push

只要他仍然留在我們心中，他就永遠活著

push

佢啲精神永遠都留在我地心入面

希望各位每年6.15 2115都去為佢獻花
我每年都6.14都會開post嫁啦

推

我每年都一定去
義士餘生未行完嘅路
我會將義士嘅存在留係心入面帶佢走完

應該已被寫入香港歴史內

應該的

有無巴打可以寫入維基

唔可以！

點解呀

約定你

好 多謝你